覺唔覺當年尹志平小龍女單野好多疑點?

1. 歐陽峰帶走左小龍女, 楊過完全唔理
2. 小龍女身懷絕技, 有咩可能訓係度4個鐘都自解唔到穴
3. 小龍女開頭話係楊過做, 之後又改口供, 唔可信
4. 條女講d 唔講d, 扮嬲走人, 好有可疑

仲有無巴打推理到?

(笑)

人地廿幾年都係個洞 又冇手機電腦
點識依啲野咩 覺得舒服就算架喇

所以新版已經改咗唔係佢做

小龍女根本就係變態
訓教又玩繩又冰床
正正常常練功又要野外露出
比人姦個時又蒙眼又點穴時間停止
話唔埋特登引老爺強姦不成扮可憐屈個道士仔

開頭講到唔可以同男人練玉女心經
又之後練

條女心計好重

姑姑

勞資糾紛

以我推斷:

1. 條女一早想違背祖訓搵個男人嫁, 見楊過大個左咁靚仔, 開始痕, 不斷引誘佢, 點解楊過太單純, 除哂衫都無反應。

2. 之後比佢見到尹ching, 眉清目秀。所以plan定自己訓係度等佢。

3. 後來尹ching淆底唔敢認, 楊過又窮又無能, 走去搵左有錢佬公孫止嫁左佢。

4. 點知楊過又黎搞事, 條女情願跳樓。

就係咁

ptgf

一定係

破你膠處 (笑)

你老母當初比隻狗破左處,最後生撚埋你出黎,記唔記得呀

強大的連登仔分析

口德撚出哂去la

又係4個鐘

菇茹聲叫姐係係雀係公廁

小龍女一定係雞黎嫁

緣帽楊過 比道士仔 帽完 再比公孫止帽，
只要一諗起自己被帽2次，黯然銷魂掌能力就可以幾何級上

你做乜L野姐
google下啦

屌隻臭雞我一次都未搞過架屌

叫南亞青頭仔過嚟分析啦

因為成件事都係有人作故仔囉

金庸呀!!!
哈哈哈!!哈!!哈!!

學到野
你個版本比原著更合情合理

屌佢
因為佢我要為咗臭雞放棄個細我廿年嘅嫩口妹
仲要斷我手要我冇得打飛機
仲要為咗隻臭雞青頭咗4x 年
最後跳崖自殺

哇屌 連登神探果然不負盛名

過兒武功真第一

見到尹志平三隻字就笑左 (笑)

破你膠處(笑)

連登仔眼中連姑姑都係雞

破你膠處
(笑)

理性分析

日日對住個正太
晚晚齋磨繩根本解決唔到需要😓

結論 小龍女係ptgf

屌你笑撚死我
呢d野唔係一般重案組可以解決到 要留返比伽利略level 既高登仔

成件事根本就係mk妹同條仔咩都玩過哂再搵個毒撚埋單

希望大家理性以小龍女係ptgf作基礎去討論

中出左幾多次

Ptgf 而小龍女自己本身有sm癖好

小龍女係ptgf 係雞係公廁
所以件事係勞資糾紛

積下口德啦
人都死左啦

高質抽水

有冇人知小龍女oh
好想關心下佢

（笑）

楊過佢...
有人想知先講

小龍女仲要返到屋企先報驚
咁冷靜😕

聽講小龍囡個處係比咗丘處機

尹志平搶左小龍女隻飛鴿

(唔關口德撚事!!)

等睇神探入黎查案 幫尹師兄拎返個公道
死處女吊高黎賣引鳩我地尹師兄
淫婦

我覺得佢應該有做過ptgf，神探們點睇

3萬兩過夜啊 你條女係雞黎啊

跳崖後16年期間唔做ptgf點生活

花式Binc

高汁

你地係咪想迫到小龍女跳岸自殺先安心

mk仔楊過搞咗幾多女都無提過啦

抽得靚

我好欣賞你 (笑)

你以為搞女唔洗代價咩
俾你搞一打女 搞完要讓半臂出黎 你制唔制？

高質binc

屌

分唔清真抽定假抽

連登仔角度睇野

小龍女做ptgf
btw 靚抽

小弟諗到幾個疑點

其實可能根本就冇尹師兄，全部都係小龍女自己ff出來，嗰個地方點會冇人理啊？

無啦啦邊度有野遮住佢隻眼？

根本平時得小龍女會進出古墓，分分鐘去咗青樓同啲公子哥兒飲花酒......都係理性假設姐

仲有尹生出手果個位點會無人
大叫一定有人聽到啦

假設小龍女係ptgf 成件事就解釋到

垃圾新會然係咁上下
以為跟風跟人係咪都屌人口德撚就巧威威巧有型

屌你老母咁撚經典既對白都唔識就縮返你老母個閪度咪撚出黎柒啦

尹志平比人砌生豬肉

係楊過嫁禍

跳左啦 比公孫止救番 仲送上門比佢屌添
三萬蚊 過夜呀 你條女雞黎呀！

好得人驚

曲到

我淨係知佢失蹤左十六年，跟手竟然話自己stay左係深谷十六年喎！好可疑

有冇人駁到呀

可能老金真係 另一個版本

屌 我真心以為佢單純
小龍女都呃得我透..

係咪有人係真心討論緊金庸劇情

咪就係
消失咗16年
一定係去咁賺錢
唔係16年冇人養邊有生活費
16年之後就搵過兒埋單

有冇人好憎小龍女
正一港女
小小事就走人
根本係八婆一個